CSL到期續約/轉會

本身用緊家庭plan
嚟緊1月尾會out 返出嚟
最想用返CSL / 轉用SMT
有其他台嘅靚offer 都會考慮
期望~$150 4G 3-5gb
麻煩做到嘅TG 我
TG:
感謝！

Any suitable offer?